搵一隻古典小提琴嘅歌

首歌好出名應該好多人聽過 但唔知咩名 所以想請教下各位巴絲

個key 係： 登凳登 (高） 登凳登（低） 登凳登 (高） 登凳登（低）登凳登 (高） 登凳凳登凳凳凳～～～～

this?

thx!!!

都幾勁，咁都搵到

其實唔難

我都想搵首
登登登登 登登 登登登 登登登 登登登登登
登登登 登 登 登 登登登登